﻿001	リズ…ティナ！
002	積もる話はあとにしましょう！<br>今は目の前のジャムたちを！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0001
003	お前たちの攻撃では<br>ジャムに通りにくいだろう<br>だからここは…	VO_tina.tina_sys_0001
004	私たちに任せてもらおう！
005	どうしてふたりがここに？	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0002
006	私が呼びに行こうと思いましたら、<br>おふたりが既に近くまで<br>来られておりましたの	VO_anim.anim_sys_0006
007	なんだと…？
008	お仲間としての絆…なのでしょうか	VO_anim.anim_sys_0031
009	…理由はなんであれ、助かった
010	ええ、この場を切り抜けることも<br>もちろんなのですが…	VO_anim.anim_sys_0004
018	ティナさんの助力がなければ<br>エクスカリバーのもとにたどり着くことは<br>難しいですから
011	…それは、どういう…	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0005
012	今は、あのふたりを信じて<br>待つこととしましょう	VO_anim.anim_sys_0001
013	本人の口から聞いたほうが<br>理解も早いでしょうから
014	…わかった	VO_dios_3s_dios.dios_sys_0038
015	いくよ、ティナさん！	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0032
016	任せろ！	VO_tina.tina_sys_0004
017	ハアアアアアアアアッ！
